汽車(首次登記稅)同公布零售價既問題。

我想知道中古舊車進口香港之後，申請首次登記稅嘅時候，20-30車齡既舊車。公佈零售價係點樣決定？

係佢定
會有波幅

姐係如果政苦海關話個部車係值300k,我就要比足大概180k。就算部車係我海外擁有嘅？

基本上係

其實我都想問好耐, 一路想喺日本Bid部86, 但好驚買部廿零萬嘅86佢會直接用廿零萬去計稅
有無買86或者其他中古車嘅CHING可以講講你部車當時買幾錢同打幾多稅

聽樓上個位Ching 講，好似都係要計都足。如果當部86 240k 番泥香港。計足要打120k左右有多

除非你架車個款係全港第一架啦
你上汽車首次登記稅系統個網睇到同款車個售價咪預到要評幾錢稅囉

查番有條記錄係上年評架2014製86
評佢15蚊車價即係預打6蚊稅

你用6蚊港幣BID到部R分車
定係20蚊bid到部5分車番黎
其實唔太關事都係任厹佢評
所以睇往積最實際

sor我冇講清楚，唔係GT86，係AE86

搵到啦。唔該你呀。Ching